其實617仲會唔會出來

好似無乜聲氣咁

求求期期改少少 出份稿 你就收貨？
毋忘初衷！不撤不散！

罷工都出去
不過已經罷左幾日工 唔知幾時比人炒